名人要錢唔要樓！黃心穎、袁彌明劈價離場 華懋CEO灣仔豪宅連環出貨

名人要錢唔要樓！黃心穎、袁彌明劈價離場 華懋CEO灣仔豪宅連環出貨

近期樓市出現名人入市潮之外，亦有名人選擇高位沽貨套現。 撰文：經一編輯部｜

藝人黃心穎持有的啟德天寰2座低層B室，單位實用面積約504平方呎，屬兩房間隔，早前開價約1,050萬元，不過最終減價至1,000萬元易手，減幅約4.8%，成交呎價19,841元。

資料顯示，黃心穎於2017年11月以855萬元購入上述單位，即持有物業超過三年，賬面升值約145萬元或17%離場。

黃家強賣何文田豪宅賺1,555萬

Beyond成員黃家強則賣出何文田老牌豪宅常康園連車位。消息指常康園中層D室，實用面積1,615平方呎，連車位以2,720萬元沽出，實用呎價16,842元，造價創屋苑歷史次高。 土地及註冊處資料顯示，單位透過普偉有限公司持有，公司董事包括黃家強及黃小琼，於2006年以1,165萬元購入，是次沽出賬面賺1,555萬元，升幅達1.3倍。

袁彌明跑馬地豪宅跑輸大市 土地註冊處資料顯示，跑馬地永富苑低層A室，於3月17日以2,050萬元沽出，實用面積1,169平方呎，成交呎價約17,536元。 原業主為彌明生活百貨（08473）主席袁彌明，於2012年5月以1,900萬元購入，持貨約九年，賬面獲利150萬元，期間只是升值約8%，亦是跑輸大市個案。

蔡宏興連沽兩伙灣仔樓

華懋集團行政總裁蔡宏興，日前賣出灣仔囍匯一房戶，土地註冊處資料顯示，囍匯2期1座低層J室，實用面積459平方呎，登記以1,130萬元易手，成交呎價24,619元。 原業主蔡宏興及黄幸愉，於2013年12月以897.43萬元一手買入，現賣賬面獲利約233萬元，升值近三成離場。

據當區代理表示，單位原叫價1,250萬元，農曆新年假期後減至1,180萬元，最後終累減120萬元終獲承接。

同時，蔡氏最新以近1,500萬元，沽出同區商廈駱克道385號裕安商業廈大廈6樓A及B室單位，一個月內套現2,600萬元。 據土地註冊處資料，裕安商業廈大廈6樓A及B室，面積約1,430平方呎，新近以1,470萬元轉手，成交呎價約10,280元。 蔡宏興於2015年9月，以1,170萬元購入上址，賬面獲利300萬元，物業五年間升值26%。

「文章版權為新傳媒集團所擁有，原文請按：

Beyond成員黃家強則賣出何文田老牌豪宅常康園連車位。消息指常康園中層D室，實用面積1,615平方呎，連車位以2,720萬元沽出，實用呎價16,842元，造價創屋苑歷史次高。 土地及註冊處資料顯示，單位透過普偉有限公司持有，公司董事包括黃家強及黃小琼，於2006年以1,165萬元購入，是次沽出賬面賺1,555萬元，升幅達1.3倍。

全部賺到笑都唔俾人走無啦無啦，樓災啦

賺夠沽貨畀人賺下

豪宅先多人買

2房細單位先多人買/一房細單位先多人買/低層平先多人買/中層價位先多人買/高層靚境緊係多人買...etc

賺咁撚多都叫劈價離場？

呢D叫向上劈

韓林兒老母劈價賣樓我先驚

呢排我都賺夠 劈價益你班契弟

韓仔俾你貼到成個房屋台都係呢啲文又點？？而家開始蓄錢，等9月找數好過啦

佢預左走數
最後的瘋狂玩膠

佢會覺得好high，感覺好似道友take咗嘢咁

你地係咪人嚟咖，林兒佢一日辛辛苦苦係大公文匯東方度搵淡post，幾難得先搵到一兩個淡post, 俾佢好好打次飛機得唔得啊

黃心穎冇錢供咋掛